再係咁真係愈黎愈多人比人拉

好心就救下果兩個手足啦 成村人淨係掛住自己走 十幾廿個掉返轉頭落去個兩個手足就唔會比人拉啦 得兩隻狗都嚇到咁 真係難為殿後既手足 再係咁落去只有全民被捕

推

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

隻狗真係揾命搏，如果有人跳起一腳

佢應該入浩園

其實一腳D手足就已經走到

香港人話緊比你知咩叫自私既極致

識話人黑狗垃圾，唔睇下自己又有幾低賤？